Mid term 殺到，準備用腦量子波温 notes 未

用緊啦😂😂

用到有啲凍。。。。。

唔洗溫 我個腦已經同notes有量子纏繞

一帶眼罩 除翻就第二朝

尋日ko咗康熙字典
今晚背埋大英百科全書就瞓

牙常你grad能左重成日ff自己要mt做asg

牙常讀唔讀master

讀乜能書，香港讀 yijin 仲好

FF緊蝦b比4碎b中出

唔同糖尿病患者扑嘢✋🏻😑🤚🏻